HA secret又話爆大獲，爆左去邊

HA secret又話過deadline HA 無交待，會將泄漏病人資料個護士交俾公眾，得個up字

成日都得把口

我無嘢講